入嚟傾吓計#1 我聽下你講嘢

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有冇人要訴苦

Hello

Hi 聽你講嘢

巴打你好
最近好寂莫

Why

好想要個識發夢嘅男朋友
可以同佢齊上齊落
次次得自己一個出去好sad

利申：4月頭分左手

可惜
去遊行定前線

岩岩拍拖兩個月
一齊如常
女朋友無啦啦琴日病緊之後
今日同我講
「我無事，有番工，我覺得真係好煩，想靜下，唔洗再打俾我」
同我同朋友都咁講
我又無做錯過野
可以點解釋
今日我因為佢已經無晒心機開工同食飯
訓又訓唔好
係咪俾佢靜一排就會無事

咁你俾佢靜下先

呢刻我呢個男朋友真係好無力

唔好咁灰
WhatsApp都冇講嘢？

Both

咁...你而家有咩打算

打算繼續一個人出去
或者樓主你同我出

無講過野
我諗唔透佢諗緊乜野

利申：世上最肥最樣衰最窮嘅毒撚

可能佢真係想靜下
但係間唔中要搵下佢囉 即係At least 幾句關心嘅說話
如果唔係佢唔搵你你又唔搵佢
咁.....

屋企人係藍 成日聽佢地講野都好嬲 好冷血
軟又試過 硬又試過 對佢地死左心

既然係咁唔好否定佢嘅立場
屋企都唔好傾呢啲嘢